今日12月25號咩日子??

琴晚係咪平安夜?
今日係咪聖誕?

點解一啲氣氛都無既

仲唔信主？你等咩呀？？？

唔想知咩日子呀

中秋

毒撚紀念日

巴尼紀念日

星期日囉咪 有咩特別

中華民國：行憲紀念日
中華民國：雲南起義節[1]:1
巴基斯坦：穆罕默德·阿里·真納誕辰紀念日
密特拉：太陽神密特拉神的誕辰

萬聖節都喺1日
聖誕節使唔使慶足咁多日

佛誕

對於毒j既我而言只是普通日子